# Chinese (Traditional) translation for linuxmint
# Copyright (c) 2013 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2013
# This file is distributed under the same license as the linuxmint package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: linuxmint\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2016-05-11 16:40+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2016-05-16 11:45+0000\n"
"Last-Translator: Walter Cheuk <wwycheuk@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <zh_TW@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2018-11-27 17:48+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18826)\n"

#: gui/mdmwebkit.c:191
msgid "Are you sure you want to shut down the computer?"
msgstr "您是否確定要關機?"

#: gui/mdmwebkit.c:191
msgid "Shut _Down"
msgstr "關機(_D)"

#: gui/mdmwebkit.c:196
msgid "Are you sure you want to suspend the computer?"
msgstr "您是否確定要暫停電腦?"

#: gui/mdmwebkit.c:196
msgid "_Suspend"
msgstr "暫停(_S)"

#: gui/mdmwebkit.c:202
msgid "Are you sure you want to restart the computer?"
msgstr "您是否確定要重新啟動電腦?"

#: gui/mdmwebkit.c:202
msgid "_Restart"
msgstr "重新啟動(_R)"

#: gui/mdmwebkit.c:330
msgid "User %u will login in %t"
msgstr "使用者 %u 將在 %t 秒內登入"

#: gui/mdmwebkit.c:520 gui/mdmwebkit.c:522
msgid "Username:"
msgstr "使用者名稱:"

#: gui/mdmwebkit.c:539 gui/mdmwebkit.c:540
msgid "Password:"
msgstr "密碼:"

#: gui/mdmwebkit.c:820
msgid "Already logged in"
msgstr "已登入"

#: gui/mdmwebkit.c:890
#, c-format
msgid "There was an error loading the theme %s"
msgstr "載入佈景主題 %s 時出現錯誤"

#: gui/mdmwebkit.c:918
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: gui/mdmwebkit.c:919
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: gui/mdmwebkit.c:920
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: gui/mdmwebkit.c:921
msgid "Please enter your username"
msgstr "請輸入您的使用者名稱"

#: gui/mdmwebkit.c:922
msgid "Please enter your password"
msgstr "請輸入您的密碼"

#: gui/mdmwebkit.c:924
msgid "Shutdown"
msgstr "關機"

#: gui/mdmwebkit.c:925
msgid "Suspend"
msgstr "暫停"

#: gui/mdmwebkit.c:926
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: gui/mdmwebkit.c:927
msgid "Restart"
msgstr "重新啟動"

#: gui/mdmwebkit.c:928
msgid "Session"
msgstr "作業階段"

#: gui/mdmwebkit.c:929
msgid "Select a session"
msgstr "選擇作業階段"

#: gui/mdmwebkit.c:930
msgid "Default session"
msgstr "預設作業階段"

#: gui/mdmwebkit.c:931
msgid "Please select a user."
msgstr "選擇使用者"

#: gui/mdmwebkit.c:932
msgid "Press F1 to enter a username."
msgstr "按下 F1 以輸入使用者名稱。"

#: gui/mdmwebkit.c:933
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: gui/mdmwebkit.c:934
msgid "Select a language"
msgstr "選擇語言"

#: gui/mdmwebkit.c:935
msgid "Are you sure you want to quit?"
msgstr "您是否確定要退出?"

#: gui/mdmwebkit.c:936
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: gui/mdmsetup.c:264
msgid ""
"An error occurred while trying to contact the login screens.  Not all "
"updates may have taken effect."
msgstr "嘗試聯絡登入畫面時出現錯誤。某些更新可能不會生效。"

#: gui/mdmsetup.c:517
msgid "Autologin or timed login to the root account is forbidden."
msgstr "禁止自動登入或計時登入至根帳號。"

#: gui/mdmsetup.c:519
#, c-format
msgid "The %s user UID is lower than 'MinimalUID'."
msgstr "使用者 UID %s 低於「MinimalUID」。"

#: gui/mdmsetup.c:526
msgid "User not allowed"
msgstr "使用者未被容許"

#: gui/mdmsetup.c:776
msgid "Autologin or timed login to the root account is not allowed."
msgstr "不容許自動登入或計時登入至根帳號。"

#: gui/mdmsetup.c:1198
msgid "No theme, just pure GTK"
msgstr "無佈景主題，僅純 GTK"

#: gui/mdmsetup.c:1583
msgid "Archive is not of a subdirectory"
msgstr "壓縮檔未包含子目錄"

#: gui/mdmsetup.c:1590
msgid "Archive is not of a single subdirectory"
msgstr "壓縮檔包含不只一個子目錄"

#: gui/mdmsetup.c:1626 gui/mdmsetup.c:1703
msgid "File not a tar.gz or tar archive"
msgstr "檔案不是 tar.gz 或 tar 壓縮檔"

#: gui/mdmsetup.c:1630
msgid "Archive does not include a GdmGreeterTheme.info file"
msgstr "壓縮檔未包含 GdmGreeterTheme.info 檔"

#: gui/mdmsetup.c:1652
msgid "File does not exist"
msgstr "檔案不存在"

#: gui/mdmsetup.c:1747
#, c-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: gui/mdmsetup.c:1754
msgid "Not a theme archive"
msgstr "不是佈景主題檔"

#: gui/mdmsetup.c:1776
#, c-format
msgid ""
"Theme directory '%s' seems to be already installed. Install again anyway?"
msgstr "佈景主題目錄「%s」似乎已安裝完成，是否再安裝一次?"

#: gui/mdmsetup.c:1862
msgid "Some error occurred when installing the theme"
msgstr "安裝佈景主題時出現錯誤"

#: gui/mdmsetup.c:1905
msgid "No file selected"
msgstr "未選擇檔案"

#: gui/mdmsetup.c:1927
msgid "Select Theme Archive"
msgstr "選擇佈景主題檔"

#: gui/mdmsetup.c:1931 gui/mdmsetup.c:2146
msgid "_Install"
msgstr "安裝(_I)"

#: gui/mdmsetup.c:1935
msgid "Theme archives"
msgstr "佈景主題檔"

#: gui/mdmsetup.c:2002
#, c-format
msgid "Remove the \"%s\" theme?"
msgstr "是否移除佈景主題「%s」?"

#: gui/mdmsetup.c:2009
msgid "If you choose to remove the theme, it will be permanently lost."
msgstr "如果您選擇移除此佈景主題，它將會永久遺失。"

#: gui/mdmsetup.c:2017
msgid "_Remove Theme"
msgstr "移除佈景主題(_R)"

#: gui/mdmsetup.c:2135
#, c-format
msgid "Install the theme from '%s'?"
msgstr "從「%s」安裝佈景主題?"

#: gui/mdmsetup.c:2136
#, c-format
msgid "Select install to add the theme from the file '%s'."
msgstr "從檔案「%s」選擇安裝以加入佈景主題。"

#: gui/mdmsetup.c:2407
msgid "Images"
msgstr "影像"

#: gui/mdmsetup.c:2412
msgid "All Files"
msgstr "所有檔案"

#: gui/mdmsetup.c:2547
msgid "Automatically detected"
msgstr "自動偵測"

#: gui/mdmsetup.c:2665 gui/mdmsetup.glade.h:2
msgid "Theme"
msgstr "佈景主題"

#: gui/mdmsetup.c:2672 gui/mdmsetup.glade.h:28
msgid "Auto login"
msgstr "自動登入"

#: gui/mdmsetup.c:2679 gui/mdmsetup.glade.h:42
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: gui/mdmsetup.c:2702
msgid "Add a new theme"
msgstr "加入新佈景主題"

#: gui/mdmsetup.c:2703
msgid "Remove the selected theme"
msgstr "移除選擇的佈景主題"

#: gui/mdmsetup.c:2704
msgid "Launch the login screen to preview the theme"
msgstr "啟動登入畫面以預覽佈景主題"

#: gui/mdmsetup.c:2722
msgid "Please install 'numlockx' to enable this feature"
msgstr "請安裝 「numlockx」 以啟用此功能"

#: gui/mdmsetup.c:2919
msgid "Could not access configuration file (defaults.conf)"
msgstr "無法存取組態檔 (defaults.conf)"

#: gui/mdmsetup.c:2920 gui/mdmsetup.c:2937
msgid ""
"Make sure that the file exists before launching login manager config utility."
msgstr "在啟動 Login Manager Config Utility 之前，請確認該檔案存在。"

#: gui/mdmsetup.c:2936
msgid "Could not access configuration file"
msgstr "無法存取組態檔"

#: gui/mdmsetup.c:2984
msgid "You must be root to configure MDM."
msgstr "您必須登入根帳號以設定 MDM 組態。"

#: gui/mdmsetup.glade.h:1
msgid "Login Window Preferences"
msgstr "登入視窗偏好設定"

#: gui/mdmsetup.glade.h:3
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: gui/mdmsetup.glade.h:4
msgid "_Image:"
msgstr "影像(_I):"

#: gui/mdmsetup.glade.h:5
msgid "Displays this image as the background in the greeter."
msgstr "在歡迎畫面使用這張影像作為背景。"

#: gui/mdmsetup.glade.h:6
msgid "Select background image"
msgstr "選擇背景影像"

#: gui/mdmsetup.glade.h:7
msgid "Pick background color"
msgstr "挑選背景顏色"

#: gui/mdmsetup.glade.h:8
msgid "Co_lor:"
msgstr "顏色(_L):"

#: gui/mdmsetup.glade.h:9
msgid "Background color of the greeter."
msgstr "歡迎畫面的背景顏色。"

#: gui/mdmsetup.glade.h:10
msgid "Welcome Message"
msgstr "歡迎訊息"

#: gui/mdmsetup.glade.h:11
msgid "C_ustom:"
msgstr "自訂(_U):"

#: gui/mdmsetup.glade.h:12
msgid ""
"Controls which text to display next to the logo image in the standard "
"greeter."
msgstr "管理標準歡迎畫面裡標誌影像旁的顯示文字。"

#: gui/mdmsetup.glade.h:14
#, no-c-format
msgid "%n will be replaced by hostname"
msgstr "%n 將會被主機名稱取代"

#: gui/mdmsetup.glade.h:15
msgid "_Default:"
msgstr "預設值(_D):"

#: gui/mdmsetup.glade.h:16
msgid "'Welcome'"
msgstr "「歡迎」"

#: gui/mdmsetup.glade.h:17
msgid "_Enable Automatic Login"
msgstr "啟用自動登入(_E)"

#: gui/mdmsetup.glade.h:18
msgid ""
"Given user should be logged in upon first bootup. No password will be asked."
msgstr "特定使用者開機時自動登入。無需輸入密碼。"

#: gui/mdmsetup.glade.h:19
msgid "_User:"
msgstr "使用者(_U):"

#: gui/mdmsetup.glade.h:20
msgid "Dummy"
msgstr "虛擬 (Dummy)"

#: gui/mdmsetup.glade.h:21
msgid "Enable _Timed Login"
msgstr "啟用計時登入(_T)"

#: gui/mdmsetup.glade.h:22
msgid ""
"Given user should be logged in after a number of seconds of inactivity on "
"the login screen."
msgstr "特定使用者在登入畫面閒置若干秒後自動登入。"

#: gui/mdmsetup.glade.h:23
msgid "U_ser:"
msgstr "使用者(_S):"

#: gui/mdmsetup.glade.h:24
msgid "_Pause before login:"
msgstr "登入前暫停(_P):"

#: gui/mdmsetup.glade.h:25
msgid "Delay in seconds before the timed login user will be logged in."
msgstr "在計時登入使用者登入前延遲數秒。"

#: gui/mdmsetup.glade.h:26
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: gui/mdmsetup.glade.h:27
msgid "dummy"
msgstr "虛擬使用者"

#: gui/mdmsetup.glade.h:29
msgid "Allow root login"
msgstr "容許根帳號登入"

#: gui/mdmsetup.glade.h:30
msgid "Log debug information to /var/log/syslog"
msgstr "記錄除錯資訊至 /var/log/syslog"

#: gui/mdmsetup.glade.h:31
msgid "Sends debug output to the syslog."
msgstr "傳送除錯輸出資料至系統記錄"

#: gui/mdmsetup.glade.h:32
msgid "Automatically select the last logged in user"
msgstr "自動選擇最後登入的使用者"

#: gui/mdmsetup.glade.h:33
msgid "Enable NumLock"
msgstr "啟用 NumLock"

#: gui/mdmsetup.glade.h:34
msgid "Use 24 Hour Clock"
msgstr "使用 24h 制時鐘"

#: gui/mdmsetup.glade.h:35
msgid "Primary monitor:"
msgstr "主要顯示器:"

#: gui/mdmsetup.glade.h:36
msgid " "
msgstr " "

#: gui/mdmsetup.glade.h:37
msgid "Limit the session output"
msgstr "限制此作業階段的輸出"

#: gui/mdmsetup.glade.h:38
msgid ""
"This prevents .xsession-errors from getting too big (200KB, a few thousand "
"lines)."
msgstr "這防止 .xsession-errors 變得過大 (200KB，數千列)。"

#: gui/mdmsetup.glade.h:39
msgid "Filter the session output"
msgstr "過濾此作業階段的輸出"

#: gui/mdmsetup.glade.h:40
msgid ""
"This prevents warnings from common libraries and toolkits (Gtk, Glib, Gio, "
"Glade...etc) from getting in .xsession-errors."
msgstr "這防止來自共用函式庫與開發庫 (Gtk，Glib，Gio，Glade... 等) 的警告加入 .xsession-errors。"

#: gui/mdmsetup.glade.h:41
msgid "Default session:"
msgstr "預設作業階段:"
